如果《今期流行》係男演員嘅歌曲代表，咁《赤裸我思緒》就係女演員嘅歌曲代表

Heart！
Heart！
Heart！
交出你的！